網上行sales入

而家村屋未鋪光纖， 係咪只會quote死一個價？
$298得30m 真係好貴

下個月完約